鬼全部都係鬼

金鐘散水啦好嘛
鬼等緊時機做世界
11點喇，返屋企啦
無事發生，睇下聽日政府點回應
大巴大巴咁摑落佢度
跟住咪繼續發夢囉
而家前面好多鬼
畀人做，咁好咩？

利申非割

黑鬼白鬼